雲尼亞里歡呼李斯特城晉級：驕傲！

李斯特城2-0戰勝西維爾，以3-2的總比數，淘汰對手晉級歐冠盃八強。作為英超今季第一支晉級歐冠盃八強的球隊，李斯特城賽後收穫了無數讚譽。在這個時刻，剛剛從李斯特城下台的雲尼亞里，也在第一時間為李斯特城送上了祝福。

在李斯特城成功晉級歐冠盃八強之後，雲尼亞里第一時間在社交網站上更新了狀態，這位老帥表示：「這才是我所瞭解的李斯特城！驕傲！（That is the Leicester I know！ Pride！）」這位老帥的激動之情，可見一斑。

不僅如此，在這場比賽之前，雲尼亞里也公開為李斯特城打氣，他表示：「希望李斯特城今天能拿出最好表現。我把你們帶到了歐冠盃賽場，帶入了歐冠盃16強！現在該你們繼續前進了！祝你們好運！」

歐冠盃16強首回合，李斯特城1-2輸給西維爾後不久，雲尼亞里便被解僱。此後，李斯特城踢了三場比賽，結果取得了三連勝，其中包括了利物浦這樣的豪門對手。而雲尼亞里下台之前，李斯特城5戰5敗。在雲尼亞里下台之後，英國多家媒體透露，華迪、舒米高、摩根等人，曾代表球隊去逼宮球會高層，要求解僱雲尼亞里。

在雲尼亞里下台後，在這場歐冠盃生死戰中，正是英媒透露的這些李斯特城「內鬼們」相繼發威，幫助球隊贏下了這場比賽。不過雲尼亞里還是發揚了「老好人」風範，他在李斯特城剛剛晉級的時刻，便立即為球隊送上了祝福。看到雲尼亞里的舉動，不少球迷紛紛為這位老帥點讚。

慘

橙

佢好似冇official Twitter

李城班球員都係冇良心既廢物

流住眼淚嘅祝福

篇文講個段係其他人開既parody account講

利物浦這樣的豪門對手

垃圾記者果個都唔係佢既twitter

雲爺爺

屌你老味，而家啲記者假野都當真

依度班撚樣都係

屌